# Short URL

## Usage

Le but du plugin est de créer une URL minifiée à la publication de son article à travers le service externe TinyURL et de l'afficher dans le backoffice pour la personne qui contribue.
